【Airdrop】【文宣整合】10 月 5 、6 全民蒙面

快廣傳同Airdrop!!

----------------
【行動POST】10 月 5 日 ．3 點 ．反 緊 急 法 ．蒙 面 集 合 ．爭 取 國 際 關 注

【上熱門】 你知唔知 4/10 5/10 6/10 有咩做呀 ?

蒙面法今晚午夜起生效，你地唔係唔戴呀？

1

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

on9政府暴動坐十年，蒙面坐多一年，so what?

pish
airdrop & share!!

7/10

8/10

pish

攬抄

push

Celebrate Halloween jer